[某猁迷福利]【長腿神器】脫毒矮男Suzuki實試 150cm影到變米七

Suzuki
好好地一個洋名咪算，改呢D日文發音既名真係柒到喊

重點係部機

影完有冇機會2米
利申米8

.......

鈴木

好慘

比你影到190又點 一睇真身唉

最後條仔獨白果時特登高炒好撚狗